根本連登仔全部都係泛民養既野味嚟

拉
利申：推拉師

拉

納dee小心畀野味咬